【緊急廣傳】理大同學不要亂：被困校內不等於犯了法

請各同學不要絕望不要做傻事。

就算警方最後入校拘捕所有人，不等於警方可以在毫無疑點的基礎下證明在校內拘捕的每一個人都犯了暴動罪等罪行。

不要因為被困而穿上裝備出去對抗，反而應確保一旦被捕，身上沒有會被懷疑用作干犯罪行的物品（如：武器、面罩、黑衣、手套、etc...)。否則本來沒犯法都變了犯法。

緊記：被捕不等於被起訴，被起訴不等於被定罪。

保持鎮定，不要絕望。

合理

冷靜最緊要

一亂做錯決定機會就大

P牌仔,食屎啦

佢話到明係入面既人一定暴動

我地同你一齊架！

身處理工大學的美國牧師Dr. William Devlin正聯絡美國領事館求助

幫手Retweet + like + update 警察武器響reply度向美國表示美國公民被警察圍困

要研發漆蛋！

現場扶起人都係暴動

Popo 識撚法律咩

咁逃走亦都係暴動

瞓咗五個月？知唔知有幾多人被自殺？

拉

佢話姐

推

現場手足快同直播緊既記者做呼籲求救支援！

冷靜一下

到時佢地比人拉完打完一身你再同popo講

如果純粹被困係現場，點證明佢有參加？

咁你想點呀

重點係會插裝嫁禍

照告

推!!!

最最最後一步

Push

你點走的？

重要說話要講三次

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

冷靜 破壞對自己不利證據

而家只要你出現喺嗰個範圍附近就當你暴動

重點係被捕左就可能會消失啊，班狗理得你

FA無可能走

向家長 求救 伐律師

星火

一定要拉哂去坐

，

法律戰線

救人啊
唔好再打飛機

你們的家是由英國建立 沒英國你們早就比文革革到變豬了 現在又要自投羅網變集中營 中共從來都當香港人是外人

如果popo 或校方有廣播 叫全部人離開
而你無離開
都會被當成暴動之一 / 被自殺

水炮車上緊橋啦

我純粹以法律觀點來講 有錯請指證

點解會話係到嘅人都係暴動呢？

因為佢地嘅在場係對暴動者嘅一場支持

因此佢地會被控協助暴動，係法律上來講，協助等同參與或干犯罪行，刑期一樣咁重。

而你話被困不等於犯法，係其中一個Defence

但係，要留意嘅係，連日來嘅＂暴動＂其實已經俾左時間你走

今日校方更疏散左所有剩底嘅職員同保安

你俾人捉左，根本無辦法同法庭解釋到你點解被困

因為你有成日時間走，但你選擇左留低，就已經唔再可以用被困呢個Defence

佢話出解放軍啦夠

天琦果年係現場都入埋佢數啦
仲信香港有司法公正

呢個真!!!!!!!!!! 係入面唔代表犯法，可以係被困喺入面想走但走唔到。

打你一身然後照告
告唔入都玩謝你

如果理大入面無曬CCTV既話
確實係可以除裝話被困走唔到
問題係果48個鐘都未必出得番黎

訓醒未，香港有法治既咩

廣傳你老母,入面死守,戰到最後一兵一卒,出面開花,完

SOS

而家popo玩緊既，一係告你，一係就被跳樓被浮屍
唔好高估popo既人性唔會危害你條命啦好冇

要冷靚

指證你老母?訓撚左幾耐?講法律???講觀點?
依家投降就係自殺,完

話就係咩

拉還拉，打到入廠還入廠，紅底官還紅底
喺最後嘅最後，你身上冇嘢搵到又冇嘢講係另一回事

我屌你老母啦 你仲同佢講法律？？

而家都唔知做到咩，但係可唔可能冇出去既一齊發Tweet tag侵侵或者瘋狂洗佢留言

阿sir你地老屈開,話入面全民販毒都得啦,仲有咩做唔出,法庭都係你地既人,點會唔係

你訓撚左幾耐?電筒=攻擊性武器還押
渣刀劈人=無事
仲講法律?

對法律已經無信心了

係

屌你老母 樓主叫人除裝扮走唔到先叫投降呀

我咪話撚左法律上你除裝投降根本無撚用囉

你有無睇清楚架屌你

緊係抵抗到最後

唔救人之後都唔會再有老豆搵仔
救人啊
唔好再打飛機

棄裝 必要時坐爆48小時 唔好拗頸啦

！！埋大人注意！！
如果你面前有狗跌裝備
千萬唔好掂！（真）
係陷阱！！
係對方開始屠殺嘅藉口
唔好中伏！！！

樓主訓咗幾耐

屌你老母 仲信法律？

救人啊

我地要人呀！！！

全部人影定相 交定資料比信得過嘅人先

收皮啦on9仔

所有埋大學生帶好物資分散佔領校內大樓, 封鎖地下出入口, 大樓之間互相幫忙睇水, 有警賊強攻盡量用遠程物攻, 唔好最後唔好火魔, 會煙死自己人, 要射箭既唔該浸一浸屎水先射出去, 外面要幫手既家長市民唔好只係掛住開花, 冇用架, 你開花影響唔到佢地, 最直接方法係燒狗宿, 入面既人衝出黎逃生果陣綁起部份人, 拍片直播逼佢地放人呀!! 救POLY唯一方法就係燒狗宿, 綁起佢既家人逼佢放人!!!
禍必及妻兒!!
今日唔救人, 聽日唔再有勇武, 勇武全部被捕, 其他人心寒, 唔會再有人行出黎架喇!!!
燒狗宿,增士氣,綁狗賊,救手足!!!

我真係親眼見到有學生係POLY温書

中聯辦，機場，狗宿

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

推 重要post

真收皮

入面手足咪撚信呢d攻心戰術,你一放棄抵抗就真係收皮,班狗唔會再有顧忌,輕鬆搞掂晒

有冇聽過西面楚歌劉邦滅項羽之前一樣放晒風聲話投降不殺,又放人返楚國,最後d人一散,楚軍潰不成軍,無力再抵抗

狗不是法官香港不是支那

我諗今日單野

犯唔犯法已係後話
重點係會唔會被自殺

如果失守，馬上棄裝、焚裝，唔好留低證據

法律係一回事
佢冇證據係另一回事
唔好死拗啦
有咩機會都要盡做

係咁講粗口，好撚型

投降未必有用
但點都要搵定律師/朋友
捉到都要確保人生安全

又黎?唔記得左天水圍社工大叫我地冇犯法 送60幾個頭

push ..... 仲要留要裝備上的指紋和校內CCTV

交自己條命比人, 不如掌握係自己手上, 只可以用狗賊既家人換學生既性命!!

Exactly

- Poly嘅人只係體驗大學生活
- 被poly學生要請入去玩
- 好奇嘅普通人去睇發生緊咩事, 最後被困poly
- 可憐poly學生無飯食, 去飯堂幫手
- 無聊無野做, 去poly玩
- poly好多人, 晚晚開party, 所以去玩
- 驚示威者落單被人殺害, 所以入去幫佢地離開, 點知被困
- 大愛左膠去叫poly嘅人走
- 大愛左膠驚poly 學生 / 內地生 被人私了, 去保護學生

法院講左有共同集體意志就入得

果班坐爆放晒咁滯呀
你想手足坐十年以上定48？

post

無錯
將gear收好 然後搵間房開燈 hea哂d notes出黎 我黎溫書做努力學生哥唔俾呀？ 唔通學佢又唔讀書又唔做野呀？

仲停留係告唔告...有險可守
全部拉返去打/姦48
你下次再落得床行路應該係幾個月後既事
如果仲有命既話

push

推到前線睇到呀

用盡一切方法傳出去
醫生會STAY:

AG206
Y CAFÉ
VA G/F
VA 7-11
BC203
poly人會明 🙏🏻🙏🏻

啱 冷靜

侵侵無撚用的
Tweet 去國會

入面所有人都會被捕

救人
冇法律架啦依家！

P牌仔!! 咪比我睇死你係MON PO狗!!!

pish

拉，阿sir攻唔入諗住吹風叫人自顧自己啊？

協助暴動呢條罪 有無聽過

三權合作

咪撚戇鳩啦
班曱甴而家知入邊全部都係最精銳嘅勇武
你估下拉晒佢哋返去之後會點

但係唔洗坐啊大佬

然後同佢講普通話扮內地生囉

吹得我漲

冇架啦
三權合作,家陣捉到想唔入去坐10碌都難

入面班勇武如果被狗咬左
嚟緊都唔可以出嚟打
對場運動有好大損失

但點解會係個嗰個範圍

收爹拉， 屌你老母，想手足不攻自破，自首？

啱呀 香港人唔好唔記得香港係冇法治架！！！！

其實你大都幾大如果要逐間房搜都要起碼搜返十個八個鐘，搵房休息等外面手足開花反包圍再等候機會。

對，不要亂冷靜

上面班友拉乜鳩 樓主講既理論上係岩
唔係叫依家棄 講明"就算警方最後入校拘捕"
我都想學生無事
但如果真係到最後一刻 唔通你連裝都唔棄?

成班ON9情緒主導 仲亂過班學生

佢點走架？FA點解又會走痴線

搵條路攻入去poly，開返條路出黎比手足

打出一個缺口

食屎啦，一定告硬暴動

岩

一齊做功課

你個班社工嚟,依家入面個d勇武嚟,到時有poly班撚樣高層做證話唔係學生,唔識你地,再加打左成日,全世界拍晒,火魔法,弓箭樣樣出,你估你放棄抵抗就咬你唔入告唔到你暴動???

咪撚on9啦

真

呢個係退而求其次既決定
殺唔出重圍先入poly內變身

推唔郁 但真係道理

棄裝留向課室

只係想入面既人一個都唔可以少

暴動罪其中一個條件係公眾地方

大學唔係公眾地方

利申 唔再信法治，純粹講番件事

無錯啊
睇數據 被捕同真係告得入係有段距離
雖然咁講好鳩 但係留得青山在

我真係唔明點解著黑色衫等於犯罪證據

被人捉有冇命出得返黎都成問題啦
不推文回覆

咁你有咩更好既提議？

唔好再講啲野以為誤導人 以為唔駛幫
今次唔係死晒 都至少拉班勇武扣返一頭半個月 場運動就會完
不推文 沉呀

我有佢電話大家要唔要半夜叫佢起身

Push 要記得share contact 比friend / 星火 / 612 求救

Pish

控方當然會採納你的說法。

但留在校內的唯一可能是否就是支持校外的暴動？留在校內對其他人在校外的行為有什麼幫助？留在校內的人是否一定知道校外發生什麼事？

風險一定是有的，但不要增加風險，更不要絕望做傻事。

咁天琦真係有片影住

其實平民裝既話，點證明到你參與暴動？
但呢個算係無辦法中既最後辦法啦

popo識條鳩法律咩 佢話係就係 咁佢話屌你老母係咪真係屌你老母啊白痴

屌popo話咩就咩咩，poly手足千祈唔好做傻事，喺入面準備做空投師啦，我地嚟救你

軍心po
推

推
搵個信得過嘅人（e.g. 學生會）mark低手足資料

確保任何人唔會被消失

Core Y等於伏

拉得就一定落暴動

岩 冷靜先

呃自己都唔洗呃得咁透徹，頭面人物喺現場指揮打狗都會入唔到？

物資有限 留返衝出去時候先用 以啲時候唔好再屌/撚班狗啦 人一定要散水 唔同駁拉咩 散水唔代表輸喎

大家會唔會棄gear, 換裝，走出去有機會

屌你想昆人除裝

收皮啦 總之你起入面就犯法

唔好推得唔得

咁都要入到先得㗎 佢依家一定咁講㗎 問題係到時告唔告得入係另外一回事

tui

我覺得竟然攻唔到出去不如入返campus分散返幾班人好過啦

只是一群無辜學生被困大學！

無錯 冷靜

件衫唔好沾有汽油 要完全乾淨

黑警唔會插贓嫁禍

拉 唔該大家拉得唔得
而家仲妄想用法律途徑解決問題？

理大 SOS

推到所有人見到

根本上而家唔係暴唔暴動嘅問題
問題係佢話你48個鐘已經玩死你
你估而家係2014年阿
樓主瞓咗幾耐？

拉哂番去慢慢屈喇 係咪天真到咁

今時今日陪審員會還大家公道呀

同問

訓左幾耐
呢家d官點判未開庭都估到

清醒

書包放書

最後一步，有命先可以繼續一齊行！
冷靜呀

Y core走啦

佢地天真定真係未訓醒
入到黎入面 屈乜都得

Agree

push
冷靜呀！！！

食屎啦

佢話到明係入面既人一定暴動

佢捉完就好，但唔會嘛。凌晨會殺哂佢地呀！

一定要將身份資料傳比家人 朋友

我唔知對家有無咁好心 但係與期死守 不如盡地一煲

有得走好走啦

而家你飲珍珠奶茶都告你暴動
大肚婆行天橋都俾狗噴胡椒噴霧
然後再撳落地下

電話都打爛埋
刪除不利證據
留得青山在
頂住呀同學們

push so true

樓主瞓咗半年

21:30 警方再次呼籲校園內所有人立即循北面李兆基樓（Y座）出口離開 現正部署下一步的行動

食撚屎啦唔好中計

俾人拉咗唔洗等判都俾狗打死咗啦

岩呀 驚到腳軟 暈L咗無人知

無訓過 我亦唔信有法治 我只係信唔會夠膽判到咁撚明目張膽

up

係得入面都暴動
唔好太天真會打得甩

老實講明白好多都未必告得入，但係困48個鐘做乜野都冇人知

====
非常緊急✊✊✊

📣📣📣2036 現場消息，警方呼籲理工大學所有人士包括記者10點前要離開理工大學，否則會拘捕現場所有人士😭😭😭
====

這消息真???????

狗勸降？

投降只會全滅

On9捉到仲想打甩咩，到時大陸一定唔會放過你

插裝嫁禍＋狗官當道＝入硬
全世界救人！！！

安全可行嘅話就撤退先啦

直去poly反包圍

根本而家唔係暴唔暴動嘅問題
問題係話你48個鐘已經可以玩死你
而家你飲珍珠奶茶都告你暴動
大肚婆行天橋都俾狗噴胡椒噴霧
然後再撳落地下打

我唔明白樓主出呢個post係咩心態
亦都唔明樓下附和佢嘅人係想點

總言之
相信你自己

???

#讀者投稿
已fc真poly手足

Admin 我係現在係理大既一個手足
我預左今日走唔返出去
遺書已經放左係安全地方
有d野唔知以後有無機會講
想係度同大家講下
其實做勇武唔係想象中咁輕鬆
可能有d人以為做勇武玩魔法好high
其實 我每次都好撚驚
我隊人由8個人變到3個人
每次行動之前我地都會開連登睇一個post
就係睇呢幾個月手足被斬被姦被自殺開槍
將我地既憤恨提升到一個最高點
我地先夠膽用魔法 用武器
其實我地入理大真係從來都無後悔過
因為當我地之前睇到721發生
我地真係好後悔點解我地唔係現場
結果我地發誓 寧願我地出左去無事發生
都好過有事發生我地唔係現場
死唔死守係個人意志
我死守係我覺得我地真係無路可退了
走左 然後呢？留有用之身？然後呢？
每次警察攻我地就走
點樣去要佢地驚？
我寧願用一條命換警察一條命
我真係唔想再見到有人被姦被殺

另外有d野想同大家講下我自己睇法
好人做好既野 得唔到重視
壞人做壞既野 我地好人就要教導佢
要等佢做壞事我地先可以反抗？
你對壞人既好 其實就係對好人既殘忍
如果有人真係中立 留係屋企唔出聲
我會保護埋佢
但係如果有人出去清RB 只係識諗自己
對呢5個月發生既事 逝去既生命視而不見
就算有手足打佢殺佢我都唔會割席
因為呢d已經唔係人 佢地無左良知
可能就係因為我係呢種諗法
現加先會係理大同一班手足一齊抗爭

願榮光歸香港 光復香港 時代革命

浩仔

on79樓主
曱甴砌生豬肉第一日知？
你冇裝街坊look都可以令你變full gear呀
想手足棄械俾狗輕鬆拉？
慳撚d啦 mon post狗

咪撚on9,火魔法,弓箭出晒,你到依家仲留現場,再加埋紅底法官幫手,要告入你有幾撚難

一陣全部變哂浮屍
庭都唔洗上

不推文 鬼

真心同意， 真係唔得既話就棄裝燒埋先走，到時 比佢捉最多食48 小時同打一鑊， 佢冇扮法確實告得你入。

popo話係就係？

請問有乜嘢值得推？

根本而家唔係暴唔暴動嘅問題
問題係話你48個鐘已經可以玩死你
而家你飲珍珠奶茶都告你暴動
大肚婆行天橋都俾狗噴胡椒噴霧
然後再撳落地下打

我唔明白樓主出呢個post係咩心態
亦都唔明樓下附和佢嘅人係想點

總言之
相信你自己

中大幾次反口，咁快唔記了？P牌仔

YES!!
大家一定要撐住

文宣推

巴打夠清醒
好多人無啦啦就出嚟吹風吹

頂撚住阿

合理 但無哂食物果時點算

巴打夠清醒

根本而家唔係暴唔暴動嘅問題
問題係話你48個鐘已經可以玩死你
而家你飲珍珠奶茶都告你暴動
大肚婆行天橋都俾狗噴胡椒噴霧
然後再撳落地下打

我唔明白樓主出呢個post係咩心態
亦都唔明樓下附和佢嘅人係想點

總言之
相信你自己

Sir, 你都係想拉晒所有人姐
拉

保持鎮靜，要入Building之前確保換裝過程無閉路電視

推。

⚠緊急呼籲⚠
想問下而家喺Poly入面有冇外國passport 同學
有嘅話麻煩你打去你所屬大使館求救

我諗佢會驗衣物

呢條友就係養狗咬春袋？
個樣生得好自由奔放

千其唔好出嚟
班狗唔會敢入去 入去= 64 2.0

真心同意啲乜嘢？
女手足返去俾人性侵咁點？
藍手足返去俾人雞姦咁點？

根本而家唔係暴唔暴動嘅問題
問題係話你48個鐘已經可以玩死你
而家你飲珍珠奶茶都告你暴動
大肚婆行天橋都俾狗噴胡椒噴霧
然後再撳落地下打

我唔明白樓主出呢個post係咩心態
亦都唔明樓下附和佢嘅你地係想點

訓醒未啊 信狗？
幾多浮屍擲落街失蹤人士
砌生豬肉幾多單
有枝雷射筆都要坐監啦
可唔可以唔好咁天真仲信香港有法治

中大係啲popo反口 關啲法官咩事 有啲嘢入唔撚到就係入唔撚到㗎啦
仲有咪開口埋口叫人P牌仔 由開壇上到依家 我只係以前個ac俾人block咗

天琦係覺醒始祖 有份掟磚

yes乜嘢？
女手足返去俾人性侵咁點？
男手足返去俾人雞姦咁點？

根本而家唔係暴唔暴動嘅問題
問題係話你48個鐘已經可以玩死你
而家你飲珍珠奶茶都告你暴動
大肚婆行天橋都俾狗噴胡椒噴霧
然後再撳落地下打

我唔明白樓主出呢個post係咩心態
亦都唔明樓下附和佢嘅你地係想點

On9 攻到入去殺幾多人會話你知？

冇證據證明你邊個放，一間學校入邊有學生係非常之正常，雖然最壞嘅結果就係好似你講咁，所以最好嘅手段就係出去救人等D狗捉唔到就得

冇事架！

好多手足黎梗！

搵定一兩個隱蔽地點(唔好太多, 太分散) 滿足呢d條件：
1.) 可以容納哂所有人入去：任何時間都唔好落單
2a.) 最好有光照到(大玻璃窗/燈,如果仲有電)
2b.) 要收發到數據既
為左必要時直播 免被屠殺
eg. Lecture Theater, 高樓層既課室/會議室

宜家立即搵少量手足 打通前往呢個地點既通道

如果不幸即將被攻陷 立即所有人全速撤退至呢個地點
並沿途棄置所有裝備 (殿後既手足可考慮用火魔法完全毀滅裝備)

留得青山在 那怕無柴燒
祝 武運昌隆

全部要交定名俾星火

換裝走啦
話自己被困

合理？
女手足返去俾人性侵咁點？
男手足返去俾人雞姦咁點？

根本而家唔係暴唔暴動嘅問題
問題係話你48個鐘已經可以玩死你
而家你飲珍珠奶茶都告你暴動
大肚婆行天橋都俾狗噴胡椒噴霧
然後再撳落地下打

我唔明白樓主出呢個post係咩心態
亦都唔明樓下附和佢嘅你地係想點

係，唔好信樓主

拉
你咁係叫班手足去死

無錯，你望下728告暴動，
好多人都告唔入

推呢個

做定先無壞

From Scott Scout Tg:
麻煩各位傳比你身邊嘅Poly同學!!!!!

poly 內的學生請自拍 + 個人資料：全名，身分證， 電話 及 家人聯絡方式， 加多一句我唔會自殺
俾靠得住嘅熟人或星火，請手動廣傳

#PolyUniversity
#SOSPolyU
#手足
#圍爐

研究下點救佢地仲好啦！
有冇軍事撚呀？反包圍得唔得？

請問你瞓咗幾多年？

女手足返去俾人性侵咁點？
男手足返去俾人雞姦咁點？

根本而家唔係暴唔暴動嘅問題
問題係話你48個鐘已經可以玩死你
而家你飲珍珠奶茶都告你暴動
大肚婆行天橋都俾狗噴胡椒噴霧
然後再撳落地下打

我唔明白樓主出呢個post係咩心態
亦都唔明樓下附和佢嘅你地係想點

為確保在理工大學所有人的安全，警方再一次呼籲校園內所有人，立即循北面李兆基樓（Y座）出口離開，並聽從警方指示。警方現正部署下一步的行動。

如果係真既話

告唔告得入一回事

你估入面全部poly學生咩,仲有,你估下到時poly班撚樣高層會唔會出嚟做證話一早叫晒學生撤,留低既相信都係同謀丫嗱

btw,真係出嚟救人係最佳解

打擊士氣post 拉

唔好玩啦，區院簡易治罪就bypass左陪審團制度

頭班 Poly 人出去時 send 定message 比出面的朋友接你地吧

on99咁坐係入面舉手投降, 都係要食暴動
一係死守到最後一秒, 一係搵缺口打出去

插贓嫁禍冇見過？

冷靜判斷 如何撤退

清醒
樓主同埋啲人不斷帶風向
想點相信大家明

女手足返去俾人性侵咁點？
男手足返去俾人雞姦咁點？

根本而家唔係暴唔暴動嘅問題
問題係話你48個鐘已經可以玩死你
而家你飲珍珠奶茶都告你暴動
大肚婆行天橋都俾狗噴胡椒噴霧
然後再撳落地下打

我唔明白樓主出呢個post係咩心態
亦都唔明樓下附和佢嘅你地係想點

而家根本上佢就想打死入面所有人

推 唔好中計 黑警冇可能攻得入poly

你覺得會上到庭？
話時話，有行山竹嗰個被人判左幾耐？

你P牌就p牌啦，怕咩人話

有咩建議？

樓主係咁吹風
下面又成推人附和佢
想點？自己分析

手足要冷靜！

可能係網軍同黑警狗

on9 咁你跟樓主咁樣做啦

用盡一切方法傳出去
醫生會STAY:

AG206
Y CAFÉ
VA G/F
VA 7-11
BC203

poly人會明

仲講法律??

On9

係，仲要俾啲死五毛冇問返我轉頭有啲咩建議

咪講popo, 律政司自己都唔撚識法律呀

on9

P牌就梗係唔怕俾人話 問題係P牌有咩問題先

屌你老母唔撚識咪撚出聲啦仲有成班弱撚智係到push咪撚害死人屌你老母臭閪

依家比狗咬左真會死呀
仲諗咩法律問題有險可守係咪on9?

推
手足加油

好難trace到，校園咁大咁多人，你點知邊個係出邊做過d咩野，依個case同果d一條條街捉唔同

香港係寧枉勿縱

樓主吹風為乜？大家心照
女手足返去俾人性侵咁點？
男手足返去俾人雞姦咁點？

根本而家唔係暴唔暴動嘅問題
問題係話你48個鐘已經可以玩死你
而家你飲珍珠奶茶都告你暴動
大肚婆行天橋都俾狗噴胡椒噴霧
然後再撳落地下打

我唔明白樓主出呢個post係咩心態
亦都唔明樓下附和佢嘅人係想點

推你老母

退守校園再睇啦好嗎

師兄有咩高見

警察而家係法律呀?執法咋

好好笑
叫人唔好咁樣做就問返轉頭人哋有咩高見

唔鬼就無問題，between, 你係台灣人？

告唔到都被自殺啦

⚠️⚠️⚠️咪撚信⚠️⚠️⚠️
一切都係陷阱
五毛風向撚臥底曱甴
班仆街配合一齊吹風叫人散水
咪撚上當啦屌
你估你出到去咩？
引你出去拉鳩你啊
走咗嘅話喺裏面嘅人仲危
而家要你哋去救人
聽撚到未啊？？？
⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️
香港警察 Hong Kong Police
【警方將於理大展開進一步行動】

晚上大約八時半，繼早前連接理工大學與紅磡火車站的行人天橋被暴徒焚毀後，近暢運道通往尖東的部分行人天橋亦被暴徒縱火破壞。暴徒三番四次破壞公物，又投擲磚頭及汽油彈等，危害在場人士安全，行為令人髮指。

為確保在理工大學所有人的安全，警方再一次呼籲校園內所有人，立即循北面李兆基樓（Y座）出口離開，並聽從警方指示。警方現正部署下一步的行動。

推！

樓主吹風為乜？大家心照
女手足返去俾人性侵咁點？
男手足返去俾人雞姦咁點？

根本而家唔係暴唔暴動嘅問題
問題係話你48個鐘已經可以玩死你
而家你飲珍珠奶茶都告你暴動
大肚婆行天橋都俾狗噴胡椒噴霧
然後再撳落地下打

我唔明白樓主出呢個post係咩心態
亦都唔明樓下附和佢嘅人係想點

退。。。。 一晚? 一日? Poly 有無中大飯堂咁可以入貨煮食

出同入都封死你 物資車 單車都無

拉
on9

咪撚再推呀

一走就俾人拉㗎喇

推呀 唔好做傻事

入左佢兩條罪阿ON9
一條係佢比人拉左都入左罪
個官話即便佢唔係現場仲都要為現場付責任

有咩咁好笑點解唔好咁做又唔講

係啊係啊 最好入埋圖書館攞起本書研讀 手機電腦轉哂殘體 班狗入到黎用普通話答佢

首先要知入面究竟有幾多個手足先

咪講咗，盲？

岩呀 冷靜先

香港法治已死
咁明顯

但係法官都係紅底……
有分別咩？

最怕的不是犯法 而係冇命

冷靜啲啊

大家坐底手拉手不反抗！
大家係公民抗命 咁樣好未

就算係深黃官都未必會判無罪
3人或以上集結
意圖或相當可能破壞社會安寧->全部人非法集結
是但一個集結人士破壞社會安寧->全部人暴動
惡法嚟

你都on9 第一批換咗裝行出去嘅人已經被捕
散水撚唔該縮返入你老母個閪啦

認住認同樓主嗰d, 應該係網軍/黑狗

冇人同你講法啊
依家佢入嚟就係要捉撚晒佢哋 咪戇鳩

佢夠話放你地走啦，話呀嘛！
黑狗濫捕出哂名架啦

叫你走，一行出去即拉

你們是被暴徒禁固的

totally agree!!!!

出現係現場已經係暴動，你有冇撚腦㗎？

知唔知咩叫插贓嫁禍？

其實便裝係入面扮被困得唔得

推呀

要有合理辯解。非poly人要搵埋poly人一齊話入學校做工課吹水飲啤酒

得罪講句 我都唔信而家香港法治
但唔好咁小學雞啦
世界上無一個庭會咁睇

驚被自殺咋
告真係小事
好撚驚
天佑手足

暴動唔係最差嘅後果

最差嘅係被自殺 你點對班曱甴 曱甴一定用百倍奉還

agger

法律已死
依家法律已經變左被定罪先

被捕變浮屍

除非比佢影到片/相做證據，我入去搵人想勸人走點知困咗喺入面，真係唔夠證據入，當然比人打鑊再坐48又走唔甩

冷靜呀

啱

屌你乜鐘數呀重信香港法律

要上法庭其實唔係問題
問題係被捕會俾人殺 俾人姦 再俾人掉落街

又真

啱呀，告到入罪要beyond reasonable doubt，唔難有reasonable doubt

問題佢地會被自殺

作個無知學生, 入黎只係探同伴，你地無暴動，最多擅闖私人地方

啱，手足冷靜呀！

假，仲係度

On9
協助暴動就拉得

實測從理大Y core離開
獨媒記者被警員勒令熄直播

【即時】(22:18) 獨媒記者實測循北面李兆基樓（Y座）出口離開，被勒令往佐敦道方向離開。警員要求兩名記者雙手舉高，一個跟一個慢慢向前，並需接受搜身，前方則已有急救員被鎖上索帶拘捕。

本網兩名記者則被警員要求展示身份證、記者證，，本網的直播亦被警員勒令中斷。

剛才直播片段：

保持鎮定 沉著應對
被暴徒圍困在理工的朋友
若走不了，最好留在安全的地方，等待警察入去救援。暴徒當然是有裝備有證據，而市民一身清白，就唔怕警察誤會。最好多設錄音錄影，證明自己清白及安全。＃譴責暴力示威 ＃撐警執法

Push

處理好身邊文具
有衫換衫

暴動首先要係非法集結
非法集結首先要係三個人或以上
如果你兩個人遠離人群匿藏某地點（但需注意風險，被屈/被毒打/斷水斷糧）
佢可能非法集結同暴動都告唔到你

出不自殺聲明

佢講就係呀？

嚇鬼呀？

Tui

樓主仆街死

暴動要係非法集結+破壞社會安寧

冷靜

直接叫佢入去被popo打啦

係，控方要 prove 你做過D咩。唔好比人誤導，你返學校温書，無做過嘅野，一定唔好認呀

講真可以走既時間唔走，俾人拉亦都無話可說。

唔該要推推呢個

呢個咁既垃圾post都係成千正評

依家話暴動呀, 成個area斷正都死, 理得你當時做緊咩

成千個正皮?? 有冇咁撚多5毛做野呀
不推文回覆

係，所以睇吓連登而家風向撚幾勁

各位 ycore 走到ycore走到 ycore 走到

就係因為呢啲仆街啊

on9
Poly一早已經講左校園關閉, 溫咩書

保持清醒好緊要

如果到時個官問點解留左係poly咁點答佢？
因為被困所以走唔到？
咁到時佢實話成日咁多時間俾你走你唔走，到時去推斷你係有參與。
同埋嗰時判左唔係話留係暴動現場都係參與暴動咩？
呢d點拆？

最後一著，唔可以比狗入到去，手足都要留住條命

你唔畀我係人質？

真係未必告得入
但唔知有冇命上法庭
一齊出Y core 都要做啲準備

黑警插贜 唔係第一次
亦都會係最後一次

屌，拉Q咗你被自殺啦，守中大守理大完全白痴，重複佔中錯誤
成班友唔記得要Be Water

佢班友係入邊，有咩野證明出來做非法行為既人係番番入去既人

中間有人走過又有人入過，依個case有排呦，唔同係條街直接捉

之前都話你唔係現場俾人捉，你要話對到你係出邊出現過既證據

你樓園俾人捉唔代表出邊附近公眾地方發生既野係完住關入邊既人事

唔該唔好再引人中伏

半年啦

立場：有第一批離開的學生和市民已被拘捕

咪推

重點係會被殺

612嗰陣公安條例咪講明一個地方如果被定性為暴動，身處嗰度既人全部都係參與暴動

重post 救poly!

Tel 25239011
📣:📣Share this out:
頭先有人話通知各國大使館，因為有交換生，我喺美國領事館做嘅朋友話： 美國領事館話未收到學生求助，快啲叫佢地打去，一收到就會去救援。佢話：We have to wait for them to call for help #HongKongProtest #sos
Tel :25239011
想救人嘅同我揚開去

手動轉

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

有險可守！

大人靠罷工 細路唔洗衝
三色線 東西鐵塞爆佢！

理大手足 等我地呀

無錯 你係理大入面食飯訓教係無錯

一齊燒法庭

合理 推

唔好亂 係學校入面唔犯法
我去溫書做功課 唔得咩
乜7都唔好認
我係poly學生 係poly好正常

如果性命危急始終都係要走佬,死vs被捕
被捕起碼至少有機會有得打!
Dun sacrifice ur life pls !

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
濕身拉 好過干身拉.

正常泥講就係咁 不過...

最後現場捉到ge學生一俾人抄底左個身份
大陸政府一定慢慢玩...應該唔會有運行

拍定片係學校入面溫書/打牌/傾計

講到口臭
定性暴動，係要係暴動果個位置先定性到，而唔係走左入去poly campus就可以將你走入去果度為暴動現場
因為校園入邊根本無破壞社會安寧既行徑

所以好難告得入

係呀，棄裝先，拉咗都無嘢入到你，之後最緊要聯絡咗屋企人！保持鎮定！

唔好傻啦
下下之策

聽個p牌仔鳩up

同意... 找缺口後突圍 不要做傻事

警察講嘢你都信

樓主睇撚到未

正確

維穩

仲繼續推人去死

大學範圍唔係公眾地方
公眾地方先告到暴動

冷靜就得

推！！！

未必告得入

推 頂住

宜家已經係有冇命出黎既問題

作新聞佢地最叻 你廢up把撚

唔會被補
只會被殺

同意
佢告還佢告
人證物證樣樣都有得拗

都過咗咁多個月，你唔係覺得班差佬唔會屈打成招造物證下話?

唔知點解呢個垃圾Po咁撚多正評
睇圖：

據你呢個講法咁根本唔應該抗爭
連鬧警察都唔應該
因為你做任何嘢或唔做任何嘢都會比人屈打成招插贓入罪

應該返屋企玩賓周
出街就唱國歌
見到差人就90度躹恭兼舐鞋

各位現在仍然身處理工大學內的朋友：

現在情況非常嚴峻，但我希望你們不要作無謂的犧牲，不要嘗試用任何暴力去反抗警察的拘捕或進行攻擊。

我相信在你們當中，有不少人士是因為各種不同合理合法的原因而進入及逗留在理大範圍，例如救助受傷人士、和平示威、保護校園免被入侵等，𣎴能一刀切指你們都參與了暴動。

所以若果你們現在願意有秩序及和平地離開，或者和平地聚集在校園內高唱「願榮光歸香港」，即使最終被警方拘捕，也不表示警方有足夠證據能夠在日後成功檢控你們暴動罪或其他罪名。

Be Water!

張達明（法律學者）

⚖ 法律支援
▶ 電話 Telegram
星火 98190979 @Abccbbc
民陣 65499452 @CHRFLegalSupport
民權 94632945
韋智達 91677091
伍展邦 26081400 @hksup
本民前 @HKibackup
▶ Whatsapp
民陣 65499452
民權 94632945
伍展邦 56902877

💊 醫療支援
杏林覺醒 46100186
反送中醫療支援社工隊 @sw_medicalsupport
李醫師 @sharing_ec

⚠ 被捕須知
① 只提供姓名，身份證號碼
② 不要提供電話，不要解鎖電話
③ 律師未到，保持緘密，不落任何口供，不簽任何文件
④ 律師收費，各項私人事務，一律唔好回答
⑤ 我要食嘢，我要飲水，我要去廁所，我要去醫院，我冇嘢講
⑥ 要求警方提供所有文件副本
⑦ 有權要求同性警員搜身，無須脫衣
⑧ 口供一定要檢查清楚，拿取副本，記低警員編號

轉發

【請廣傳予身處理大人士】

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

另外，整塊牌，寫住 [被困理大，非示威者]，傳媒直播下手拖手行出黎，到時狗只可以拘捕，唔打得被困市民，告暴動就一定，不過無乜可能告得入